(mac 撚入 ) 有無人知香港邊到有呢舊野賣

2015 13" macbook air ssd adapter

逃佬, 美森話電子野唔 ship 香港, 集運都唔得

行過 ssp 新舊登, 黃金都無

有無人知邊到有得買 / 有無巴打放

我早前taobao 買左粒，幾十蚊港幣。之前係黃金中間我舖有見過有賣，差不多成200蚊。如果你唔信淘寶可以去睇下。

又或者你要追求好野，你上網爬文後會發現Mac rumor 講過有個正版脾子幾好：

詳情你可以自己睇：

Mac rumor 推介的轉插器：

巴打邊間淘寶店買

佢肯送去香港

用私人集運實送到

淘寶無好

小心唔兼容 有休眠問題～

呢間寄香港呀

我冇唔俾運呢個問題 求其搵左間多野買的舖就用順豐寄嚟香港

自己search ngff m.2 for MacBook Pro 2015

真係有休眠問題 如果冇手動禁sleep 或者shout down 舊電會倒水咁冇左

但如果係禁左sleep / shut down 就幾日都冇跌過電

鬼佬好似叫呢樣野做hibernation problem

我反而如果唔用 關左個mon 就開唔返機，要長禁開機強制關機，再重開。
13年MacBook 256 upgrade 左去1tb ssd 又再戰返3/5/7年

NGFF咪慢好多? 佢本身好似行pci-e

睇左好多文章都係話 14 年或之前嘅機先有休眠問題

同埋要夾 ssd, sofar 所有forum 都係推三叔 970

thx 巴打, 分別淘左2間

我用緊三叔970 1TB ssd 做野真係頂唔住 256 日日del del del。 但換左1tb 之後真係唔知又戰幾多年，上次拆開部機舊電仲要勁靚仔 無肥無漲～13年機到而家 成7年 無病無痛仲要唔疾 in Apple we trust

佢forum 話3叔係同原裝同廠所以幾好 但跑分係Adata 好少少 我買左Adata

痴線128 上 512 上完就係新機咁樣，

最後都係計nvme

我 128

基本上我定期都會開蓋清塵, 希望佢襟玩d

而家買部最廢嘅 air 都要 9k

我美森入左三叔970

工作機求安穩, 跑分反而唔 care

我連apple 原裝果條都覺得ok 夠快, 我諗轉左 nvme 點都會有升幅

原裝個條係行flash drive 你依家轉NVMe 會快d
蘋果電腦係好好用 但心思思想砌部機用下

我都心思思想買部新MacBook 但我而家呢部都未壞又勁正常所以放棄了念頭買新機

我買張1TB 1xxx 然後原裝條256 當時賣返出去800 不過air個屏太差 我接受唔到，同埋我有時做ai/ ps air帶唔到..

我有 舊機賣左

如果你要我唔收錢比你 只收翻你運費

多謝, 巴打

tg 傾